［慎入］亞洲某強國鄉村司機撞人後被火刑 生死未卜

合符國情

燒得好
太殘忍

推

推2

推3

其實睇唔清係咪個司機自己倒啲油出黎？ 然後出面嗰男人點火？
係嘅話點解個司機要咁蠢咁做

俾人開年

火焰獸

個司機燒死咗 咁條數點計？ 俾佢碌過嗰條友又點計？

祝融師

Super!打和啦
兩邊都冇錯

推4

Lf2 firen 烈火焚身奔跑

支那好治癒！

睇唔到最開頭係咩事 有機會係果啲撞車黨想呃人一筆先

真人版

車死人響香港都係判10個月， 由佢燒可能先係俾條馬路炸彈最佳既懲治。

又整多條超級爆光ver出黎做乜鴆？

呢啲事一定唔會係中國發生

死唔去先最好

爆光？曝光？
唔明

兩邊都痴撚線 一邊碌豬一邊火攻

公安: 即係無case

五千年文化當然唔會有呢啲事發生

犯罪率 =0

呢啲事點解好似成日發生
但班友仲成日講中國勃起

新年熱鬧啲好

收左美國佬錢

點睇都係撞完人自焚

放火條友燒到自己
應該放完火都知玩大左 走去攞個滅火桶噴條友

司機冇錯，係大陸，撞到人，正路來講一定要撞死佢，撞唔死就司機死。

點解要咁做咩諗法黎

洗唔洗撻暴龍哥個朵

曝到爆晒咁解，好似係。

自焚呀

班人只係想拉佢出黎

咁有爆光咩？ 好似冇咩問題

段片反哂光咁
點睇呀

曝光

一定係自殺
條友唔開車走根本係想死算

好似電腦睇先有呢個問題
手機睇冇事

唔係個司機自焚咩？

強國好恐怖真係

係咪同俾佢撞果條友有仇
攬炒算
大陸好興呢D

兩邊都傻既。自焚個條就一定係，車出面的人見咁樣車死人，咁都唔暴大銀幕拉人出黎？

真係無一個係無辜

香港=失民意同共產黨有咩分別

啱！呢位巴打心水清
往死裏打！

啲人都痴撚線 呢個國家醫返都嘥藥費

手足

分分鐘本來冇咩事都比人碌多幾下

光速屏蔽打北京奧迪自焚燒車乜鳩都搵唔到

好耐啦

打和 super

Btw好似唔係鄉村，Twitter 話全部人北京口音個車牌都係北京

已經喺連登見到呢條片第三次

車多幾件先自焚啦
失敗失敗

咁燒法仲點會生死未卜

燒出黎嘅煙都黑啲

單野開夠十個POST未

睇到呢啲好治療

睇到呆撚左

我見關於呢條片嘅第三個POST

無衝突
一邊大國勃起
一邊保留原始野人習俗

超過十成plz

同一條片已經見過至小三個po

開夠post未

新年前睇到新年後

係香港 車斷人地兩隻腳就乜事都無

邊度嚟
民風咁強悍嘅

human torch

原來大陸d滅火筒係有用

佢點燒的

炎柱大哥

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

應該係個司機自己點火，出面兩條友手上面都冇拎嘢

仲要3次都上咗熱門

唔似俾人火刑
似司機位自己起火

藍屍睇唔到呢d嫁啦

你攻擊我的村莊？

燒咁耐，條友可以去投胎啦

兩邊追賠
比人撞傷果家分分鐘賠凸

炎一燒！

不過就咁睇 真係未必火刑 小心炒車
可能個司機撞到人驚賠到仆街 走去自焚死左佢算

究竟點起火 放大睇都睇唔到車外幾條友有野點火 似係司機自己玩火喎

睇好多次
無晒一開始啲興奮喇已經

要睇個司機一開始因乜事暴走先
不過個司機似乎係醉左咁

手法好純熟
仲要無燒到自己

隔住mon都聞到BBQ味

開頭以村民燒鳩佢，自己燒自己咋

好香叉燒味

樓主係垃圾奶共狗果一類
不過支那人都係無一個無辜既

重點 : 車到人就一定要果個人死 即係要補多2野

一定係日本，中國人唔會咁做

同一個內容已經po咗4次

你全家比支那狗輪奸死

阿媽爹律匙

往死裡撞

自己點火，似係尋仇想一齊死

人體自燃